（IOS/AN) 有無人有玩天堂2？

遊戲畫面：（轉至巴哈）

冇duck download ge?

未見有得down

暫時得大陸同韓國有

天堂2 revolution 同血盟 爭好遠喎。
玩緊revolution 想快d 有中文版

玩緊韓服 Qoo app dl